[推上去]最高質嘅香港人之歌

一首歌完美咁演繹出我地呢五個月以嚟嘅無奈同憤慨 入面嘅歌詞同MV都藉得大家細賞
希望咁多位手足聽完呢首歌可以諗起當初點解我地要行出嚟 唔好感到氣餒
革命從來都唔係一朝一夕就可以完結嘅事 我地要堅持到光復香港嘅果一日

Mask on my face won't turn away until the smoke clears from my city skies

光復香港 時代革命